新手買機問題 求指教

小弟遲啲會去美國旅行，唔想浪費咗嗰邊啲靚景，所以想學下影相。
小弟暫時睇中咗Canon m50 同埋Sony A6300
我諗我應該會跟埋kit鏡
請問師兄們會唔會有差唔多價位嘅推薦吓

咩意思

M50 kit set應該4000有找不過15-45唔夠用
18-150或者雙鏡set較好
影人高光位fail之外都無乜投訴

唔該你